致我的朋友 可唔可以唔好冷感

我有個朋友
佢初頭69嘅時候都係咩都唔理咁
去到有烈士嘅出現
就主動問我去唔去616
然後成為左二百萬+1嘅其中一員

616當日大家都好落力咁去嗌口號
將內心所有嘅不憤 無力 悲傷
化為力氣 大大聲咁嗌出黎
有時攰就休息下 大家交流下咁
當時嘅佢都幾有諗法

之後都有喺網上講下呢排發生嘅事
一齊去鬧啲垃圾
一齊分享同屋企人嘅矛盾
一齊去傾訴下內心嘅感受

但去到後來
可能佢習慣左一切
慢慢變得冷感

當權者對市民視之不理
政府一步一步咁傷害市民
警察濫權問題嚴重
官員光明正大對外講大話
施政直接影響香港文化
市民的自由被侵蝕
等各種問題

朋友
可唔可睇清楚呢排發生嘅新聞
有咩行動又唔去
淨係識得去挽
挽得開心又係咁擺上網
文宣都唔放一張

休息唔係唔可以
而且係絕對要休息
我都係多得各位手足呢幾日嘅行動
我嘅情緒先有好轉

但朋友
可唔可以唔好唔理 唔好慣
我唔想你做港豬又要拎光環
我唔想你政治冷感
我地仲未贏嫁 仲抗爭緊嫁
我想你同我一齊並肩作戰

應承我
休息完呢段時間
之後繼續一齊行動
一齊光復香港 時代革命
好嗎？

仲有好多手足陪住你

搵幾個藍絲去劈佢就醒㗎啦

從來冇忘記過

915 到時見915 到時見

香港人最恐怖係善忘 由6月驚到呢家 E家開始真正有D慣
但同時自己變得理智 知道自己既定位同可以做到D咩
從而去鼓勵身邊既人唔好慣 仲未完架 呢樣野係每個人都可以做到

真係唔可以習慣 一慣我地就返唔到去！
大家加油！要call返身邊既朋友返黎！

913中秋各區晚會

914 天水圍3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

講真其實自己有時都要提住自己
咁先可以keep到果種動力
但身邊嘅人真係好難感染

915 915 915 915

我從來無忘記過受傷被捕嘅手足同烈士

但我身邊嘅朋友開始忘記了

自己提自己好重要
但有班醒覺左既朋友一齊互相提點 其實會比較有返團火
同埋最緊要 當你冇火既時候
去諗 爆眼妹妹 爆牙義士 烈士 點樣為呢場運動而付出
而我地因為慣而唔去做?
咁樣諗我會比較有動力

無錯 要為佢地行落去

same feeling

你仲有我同其他手足陪住

放心 我信仲有好多手足都係無忘記過

推

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
大家推post 就copy呢段文字用呢段文字推啦

一諗起就想喊
我就連經過黨鐵太子站都會喊
真係時刻都要話俾自己聽 唔可以放棄！

真係好愛手足們

麻木左滑曬牙
有少少似節後症候群
拉得太行放鬆左就會咁
我自己係唔太建議苦行式
但都唔好太放鬆

佢地唔係做咩港豬
總之佢呢排就算唔出又潛水既話
千奇唔好咁硬屌撚醒佢
同埋千奇唔好割

唔使提醒自己，有良知嘅，就會記得，同知道自己做乜。

明白嘅 不過可唔可以打返啱個「玩」字先？
915 維園見

其實我都唔清楚我係咪習慣咗﹐我只知道如果一有機會我一定做佢老母﹐去到盡唔撚會留手

不能忘記，亦都無資格忘記，否則被捕及死去既手足，唔會原諒我

唔會接受警暴打壓威嚇

sorry